[民間記者] 可唔可以分享返開場條片?

[民間記者] 可唔可以分享返開場條片?
個screen睇得唔係幾清楚, 想分享出去

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

佢tg group

未睇開頭 有咩正野

正

幫推！花你1秒鐘！
和理非行動升級之bye buy day 民調

我覺得天水圍個隻流緊鼻水隻癲狗片段可以耐少少, 呢個真係超震撼..